[撚狗] 將Obama啲政策當係Trump政策再問人意見

好撚正，香港都應該要有依類型嘅訪問，將啲泛民政策當係建制政策或者將啲建制動議當係泛民動議，睇下啲死廢中廢老點撚樣中伏

又然

笑撚死

係COLLEGE CAMPUS問通常都係咁
其實你問佢侵侵有咩政策做得唔好，佢都答唔到你
總知侵同佢班支持者都係RACIST係法西斯

用錯誤既資訊玩9人都可以理直氣壯

又真，不過有得撚你撚唔撚

衝出黎柒

蘋果應該做呢d啦
有資源

用偏見屌侵都可以咁理直氣壯

依個idea唔錯.

好撚正
似足連登仔炒車 唔理真假 最緊要屌得爽

諗起有荷蘭人將聖經扮成可蘭經再問人意見

其實侵侵支持者學歷係低啲
包括連登侵侵支持者

下 中產至有錢佬先支持侵喎

美國啲大學生咁撚左膠真係唔想同佢地相提並論，仲要有個人著住共產主義嘅衫